---
title: "جلسه ی ‍۱۸"
description: "ویرایشگر Emacs"
date: "1394-03-19"
categories:
    - "sessions"
readmore: true
---
    این جلسه با حضور ۳ عضو جدید برگزار شد. در ابتدای جلسه هادی انواع مسنجرها را
مورد بررسی قرار داد. سپس آقای جفره Tiling Window Manager را معرفی کردند و به
معرفی نحوه ی کارکرد آن پرداختند. ارائه ی سوم نیز توسط سلمان با موضوع ویرایشگر
Emacs انجام شد.

[![photo_2015-06-09_15-13-19](../../img/79edae3e-fdbb-11e6-86dd-a088b4d860141488289232.7710786.jpg)](img/79edae3e-fdbb-11e6-86dd-a088b4d860141488289232.7710786.jpg)
